有冇人覺得葉巧琳同連詩雅把聲有D似

嗰首咩貝多芬個mv唔知佢jm9

呢首令我諗起Sita忘川

佢啲live仲衰過公廁

聽過佢訪問話喺演藝讀聲樂，仲教人唱歌

幾鍾意佢嗰幾首歌
能見度
神把眼淚
殘渣
但佢唱live好似屎咁，又冇character定位模糊，想紅應該冇乜可能

Mischa勁好多

Shiga勁D

把聲有特色係紅既先決條件

佢有機會

Sony而家係咪孤注一擲，好似放棄咗黃浩琳同小塵埃

之前葉巧琳係Trekkerz主音，而家要佢單飛唱K歌

佢把聲邊忽有特色

黃浩琳兩年一歌
Sony suppose都係行雙子政策ga la

講特色，黃浩琳、小塵埃嗰堆有特色過佢好多，亦唔及其他女新人例如鄧小巧王嘉儀

佢公司應該覺得佢可以賣樣所以捧佢，但其實而家憑樣只係可以吸引幾件阿叔

完全同意

講把聲其實shiga幾特別
唔知點解一聽就會認到佢把聲
可惜而家愈來愈頹好似無心戀戰咁
我幾鐘意佢首說一句同血一般紅

葉巧琳近幾首k歌都唔錯
不過啱啱weekend聽佢係無線唱live殘渣
把聲同錄音幾唔同，厚d
反而感覺有少少老氣

題外話
殘渣同期既歌我覺得徐加晴首封箱仲入耳d

神把眼淚唔錯

殘渣歌詞太密 好難會琅琅上口
不過我覺得好聽過封箱

你講得啱呀
殘渣音同詞太密聽左好多次先記得
封箱易入耳因為歌詞簡單d
兩首都值得聽

Sony捧唔到女歌手（葉巧琳，黃浩琳），環球捧唔到男歌手（Yan Ting, 符致逸）

葉巧琳同Yan Ting都係比較賣樣

yanting都叫有啲睇頭，葉巧琳我真係唔覺有咩賣點

大概大概好聽過封箱 所以感覺上封箱冇咁好

佢唱功好唔好係好睇唱邊首歌
佢自己啲歌大部分都係慢調，要沉住氣唱
live通常都出事
但佢唱其他人既歌，特別係大鳴大放，可以放開歌喉黎唱的話，聲樂啲底就出番晒黎，好撚屈機

唔明點解sony唔夾番佢自己風格唱……
雖然呢段時間兩首新歌都幾好聽
但live唱唔出無意義吧

諗住K歌易hit啲掛

btw佢之前Trekkerz啲歌係咪好唔同風格

咪又係pop style

試下聽呢首，我覺得真係選曲問題
相比起唱殘渣 神把眼淚都留給了人
個啲live真係差幾皮
佢有得放住唱會唱到成個Misia咁(日本個個)

以前live聽過佢首乜乜貝多份 係唱得好勁 但首歌好煩好難聽

咁即係證明佢功力未夠掂囉

我會形容呢種聲係「淒愴」

冇黃浩琳

準備出debut碟，6歌EP

出咗新歌 毛球

其實佢幾首歌都唔錯，諗緊買唔買隻碟好

Sony呢兩年算好好彩
早幾年陳柏宇霉到
林奕匡又未出高山低谷唱緊國語歌
宜家兩個都幾紅

以為葉巧琳呢啲唔係有follow開sony其他歌手既人都唔會識
原來連登都有人講下

有多一隻未出嘅side track

但係比起其他大公司喺香港（球記、蛋記、華納），sony都算霉，啲資源好似少到淨係夠捧一兩個歌手咁，話曬都叫世界三大唱片公司之一，唔知搞乜

華納都只係同時捧1男歌手+1女歌手+1組合咁
而家就Alfred+Janice+DJ，之前就Pakho+Shiga+DJ

早兩年有諗過摺埋hk部

但人地幾個都捧得好好
豪仔同dj 都一線

DJ都算柒啦，連續四年拎叱咤組合銅，連銀獎都未拎過

本身係唔識佢，係有次咁啱聽到神把眼淚覺得幾好聽先開始留意佢

DJ一線？

葉巧琳單飛咁trekkerz其餘兩個點算
本來平原習作嗰幾個都覺得有潛力但係依家淨係小塵埃叫做多少少人識咁？
小塵埃 黃浩琳 trekkerz Shandy Gan…

係咪已經決定all in葉巧琳（再加上而家簽咗二汶）
雖然#30張poster仲有小塵埃既

以佢地一直以黎嘅budget，捧2男2女已經係極限啦

咁小塵埃點算
好鍾意小塵埃 由佢地由呼吸開始聽到依家

小塵埃呢排fb唔知搞咩好似好迷失咁嘅

小塵埃同顏培珊都好似錄左新歌，Sony係冇人手同一時間幫咁多組人做宣傳，所以要排隊，葉巧琳出完碟下半年應該可以休息

早幾年supper 未上哂黎 dj 唔係最紅band咩

睇佢地個人ig（應該係private）多嘢睇啲
fb都係official ig嘅嘢 都係佢地之前event舞台劇嗰啲